人生冇意義了

Hi 傻鳩

幫我

Me don’t help 傻鳩

Lm

55

hi

66

8.8

你老木

躝啦

幫我^^

不了.了

唔好逼我

逼你老屎

唔好逼

逼

再見了^^

唔好跳東鐵線

求下你

跳

要跳就今晚跳

唔好阻我聽日返學

就你返工果陣跳

忍手王者！

屌佢老母頭先係地鐵有對情侶係我面前攬攬錫錫

錫埋一份

不了 條女老牛聲

渣波囉

冇波嘅 我仲大

我來

上馬未

你有撚波咩

揸我

你餐big mac呢

會仆街

驚鬼 最多咪死

早抖

跳樓死囉 講咁多

我渣人地對波

是咪傻?

唔嚕

agger
on9樓主講咗幾年

big乜

驚死？.？

仲有幾十年講 點睇

Big dick